有冇試過畀人話你望落唔似冇女

但明明係手仔都冇拖過嘅A0

曲線讚緊

講你就信

客氣說話

占卜：好快有桃花運
贏國：可能成為最大贏家